<resources>
    <string name="app_name">Ibagué turística</string>


    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="mensaje_inicio">IBAGUE: cuidad de la musica</string>
    <string name="publicidad">Ciudad con gente bella, lugares hermosos y gastronomía muy particular
    </string>

    <string name="mboton_principal">CONOCE UN POCO IBAGUÉ</string>
    <string name="title_activity_menu_">MENU PRINCIPAL</string>
    <string name="title_activity_hoteles__actvity">HOTELES</string>
    <string name="title_activity_bares_">BARES</string>
    <string name="title_activity_sitios_">SITIOS TURISTICOS</string>



    <string name="title_activity_estelar_">HOTEL <ESTELAR></ESTELAR></string>
    <string name="informacion_estelar">
     Atención personalizada las 24 horas con wifi easy connect, centro de negocios, gimnasio, piscina,
        cancha de tenis, restaurantes. Todo para un viaje de ensueño.</string>

    <string name="ubicacion_estelear">
        Está ubicado junto a la Universidad de Tolima, en pleno centro financiero al lado del Parque
        Natural de Los Nevados     Carrera 1 No. 45 – 50 - Ibagué - Colombia  PBX +57 (8) 266 6111
Línea Gratuita en Colombia 018000978000</string>



    <string name="title_activity_casa_morales_">HOTEL CASA MORALES</string>

    <string name="informacion_morales">Este hotel cuenta con piscina, salón de belleza
    y spa, restaurantes, bares, parque infantil, gimnasio y mucho más.</string>


    <string name="Ubicacion_morales">Cra. 3 # 3 -47 B/ La Pola
    Ibagué, Tolima
    Colombia
    Teléfono: +57 (8) 261-9404</string>

    <string name="title_activity_lusitania_">HOTEL LUSITANIA</string>



    <string name="informacion_lusitania">Este hotel cuenta con excelentes restaurantes, piscina, galería
    y un museo</string>


    <string name="ubicacion_lusitania">Cra. 2 N° 15-55 - Tel. (57 8) 261 9166 - 261 9658 - 261 6941 - Fax. (57 8) 261 9260 - Ibagué, Tolima, Colombia.</string>
    <string name="title_activity_maromas_">BAR MAROMAS</string>


    <string name="informacion_maromas">Este es un acogedor hogar del Rock and Roll que respeta el concepto de los mejores bares tradicionales del género.
De esto da prueba la cuidadosa e irreverente decoración del lugar, que mediante sus posters
alusivos a las grandes leyendas del rock, la iconografía transgresora y su iluminación bohemia,
logra ambientarnos la ruda pero placentera atmósfera del mundo del Rock and Roll.


</string>

    <string name="ubicacion_maromas">Dirección: avenida Guabinal con Calle 46 esquinaIbagué CO

Contacto maromas bar - https://www.facebook.com/diego.arias.393
Sitio Webhttps://www.facebook.com/groups/224209130974642/
</string>
    <string name="title_activity_london_">BAR LONDON HOUSE</string>

    <string name="informacion_london">Este es un lugar donde puedes tener la mejor cerveza con la mejor atmósfera de nuestra ciudad, ven y vive la experiencia.
    Finalmente ha llegado un Bar con la realidad de uno Ingles.</string>

    <string name="ubicacion_london">Dirección Carrera 6 #46-51 Ibagué CO
Teléfono 2668995
Sitio Web https://es-es.facebook.com/PubLondonHouse2014
</string>

    <!--Bar vino y tinto-->
    <string name="title_activity_vino_ytinto_">BAR VINO Y TINTO</string>
    <string name="informacion_vinoytinto">Tres tazas de tinto recién preparado,
        cuatro mojicones de La Gogo, una hamaca, dos sillones y tres personas en
        un segundo piso de madera donde se respira el arte que emana su dueño con
        cada maravilla a la que da vida. Este fue el ambiente propicio y los ingredientes
        necesarios para dar origen a uno de los más bellos, tranquilos y acogedores
        bares de Ibagué, “VINOTINTO CAFÉ-BAR”.</string>
    <string name="ubicacion_vinotinto">Dirección Carrera 3 No. 7-39 - La Pola Ibagué CO
Teléfono 310-317-1635
Contacto contacto@vinoytinto.com
Sitio Web http://www.vinoytinto.com/
</string>


    <string name="title_activity_centenario_">PARQUE CENTENARIO</string>
    <string name="informacion_Centenario">El Parque Centenario, en el centro de Ibagué, es un espacio ideal para despejar
    la mente. Hasta aquí llegan por las mañanas decenas de personas a trotar y a caminar
    bajo las sombras de los ocobos. En el parque se encuentra la concha acústica Garzón
    y Collazos, bautizada en homenaje a los célebres músicos Darío Garzón y Eduardo Collazos,
    que conformaron un dueto musical muy conocido en Colombia.</string>


    <string name="Ubicacion_Centenario">Abierto todos los días al público. Cl. 10 entre cra. 5 y 7.</string>


    <string name="title_activity_conservatorio_">CONSERVATORIO DE IBAGUE</string>

    <string name="informacion_Conservatorio">En esta capital se encuentran conservatorios de
        música como el de la Institución Amina Melendro de Pulecio, quien debe su nombre a su
        fundadora,  que en 1959 abrió sus puertas con un bachillerato musical para la formación
        de grandes músicos con calidad humana. En el año 2009, siendo  Rectora la especialista
        Ibeth Lucia Barrera Castro, esta institución recibe el nombre de Conservatorio de Ibagué,
        gracias al excelente proyecto académico musical y la formación además de Intérpretes de
        cuerdas, vientos y percusión sinfónica, presentado a toda la comunidad ibaguereña.</string>
    <string name="ubicacion_Conservatorio">Carrera 1 calle 9 No. 1-18
Ibagué - Tolima - Colombia
+57 8 2618526
+57 8 2639139
http://www.conservatoriodeltolima.edu.co
</string>
    <string name="title_activity_parque_musica_">PARQUE DE LA MUSICA</string>

    <string name="informacion_ParqueMusica">La fuente luminosa que se activa al ritmo de la música,
        una amplia zona de conciertos, cuatro esculturas a escala humana en hierro, hacen parte de
        los atractivos del Parque de la Música.</string>
    <string name="ubicacion_ParqueMusica">Dirección</string>


    <string name="title_activity_catedral_">CATEDRAL DE IBAGUE</string>
    <string name="informacion_Catedral">Su nombre es Catedral Inmaculada Concepción. A principios
        de 1926 comenzó su obra. Una Iglesia de forma de cuatro naves. A Monseñor Rodríguez se le
        debe este templo estilo románico, columnas y capitales, arco de medio punto, bóvedas
        lindamente ornamentadas y rosetones de alto efecto decorativo</string>
    <string name="ubicacion_Catedral">Dirección</string>


    <string name="title_activity_jardin_">JARDÓN BOTÁNICO</string>
    <string name="informacion_Jardin">El Jardín Botánico San Jorge cuenta con una amplia
        experiencia en procesos de gestión y manejo del arbolado urbano. Como corporación, tenemos
        el conocimiento y una gran trayectoria en la construcción de jardines, ofrecemos asesorías
        forestales, ambientales y paisajísticas con un cumulo de referencias certificadas
        ejecutadas con éxito en el territorio Tolimense. La corporación San Jorge, se hace
        responsable también de los procesos y actividades de jardinería   , vivero,  propagación
        y mantenimiento de colecciones vivas,  aplicando tecnologías limpias en nutrición,
        manejo y control de plagas.
    Por la experiencia y compromiso con el medio ambiente, el Jardín Botánico San Jorge hace extensiva
        su oferta de servicios a toda la comunidad.</string>
    <string name="ubicacion_Jardin">Dirección: Vía Calambeo Antigua Granja San Jorge :: Teléfono: +57(8) 263 8334
        ::Correo: info@jardinbotanicosanjorge.org </string>

    <string name="title_activity_demografia_">DEMOGRAFÍA DE IGABUÉ</string>

    <string name="informacion_Demografía">La ciudad de Ibagué en 2015 tiene 553.524 habitantes
        (Proyección DANE 2015) y ocupa el octavo lugar a nivel nacional en población después de
        Bogotá, Medellín, Cali, Barranquilla, Cartagena, Cucuta y Soledad, ver: Anexo:Ciudades de
        Colombia por población(Censo DANE, estimado junio de 2011),, y por extensión comparte el
        sexto puesto entre las ciudades mas grandes del país junto con Cúcuta, al poseer
        similitudes en la longitud del casco urbano con esa ciudad. La tasa de crecimiento
        demográfica más alta entre 1951 y 1964. La población de los centros urbanos del
        departamento del Tolima pasó de ser eoría: en 1951 a ser el 51,3 porciento en 1973. En materia
        de Pobreza y desigualdad entre los años 2002 y 2009, paso de tener el 40,18% a 31,57porciento
        y de pobreza extrema pasó del 10,55 a 7,20porciento; el 63porciento de los habitantes de Ibague pertenece
        a los estratos 1 y 2, el 26porciento al estrato 3 y tan solo el 11porciento a los altos estratos,
        registrando así que Ibague es la cuarta ciudad con menos pobreza del país según el DANE.
    %</string>
    <string name="title_activity_acercade_activity">ACERCA DE</string>

    <string name="titulo_johny">JOHNY OCAMPO AGUIRRE</string>
    <string name="informacion_johny">Johny ocampo es actual estudiante de octavo semestre
        de ingeniería electónica de la Universidad de Antioquia. Nació en Aranzazu-Caldas
    en 1988. Se desempeña en programaión móvil desde agosto del año 2015. Diseñó esta aplicación
    pensando en la comodidad y en la facilidad de tener información colectiva sobre ibagué como
    bello sitio turístico de colombia.</string>






</resources>
